李孝利在老公的手機裡發現娜璉的舞蹈影片

一查一個準？！李尚順偷搜女愛豆被李孝利抓包：歐巴～你為什麼搜她倆

歌壇大姐大李孝利在老公面前完全就是小女人心態，翻看老公手機之後忍不住嫉妒心大爆發。

網路綜藝《FACE ID》9月1日首公開，預告片中李尚順李孝利夫婦之間的奇妙氣流引發所有人的關注。 原來是李孝利做了很多女生都做過的事，查了老公的手機，沒想到真的查到了李尚順的某些小秘密。

李孝利一邊查看李尚順手機裡他常用的APP、SNS推薦影片、搜索詞等，一邊說「歐巴，你被抓住了吧」。原來是李孝利在老公的手機裡發現推送了韶宥、TWICE娜璉的舞蹈影片，她問道：「歐巴為什麼搜韶宥，為什麼歐巴會推送TWICE娜璉的西瓜舞？」

聽到老婆的「質問」，原本表情泰然的李尚順神色突變，露出了緊張的神情，眼珠不停轉動，想說話又不敢說話，心虛模樣的看得人忍俊不禁。

《FACE ID》是一檔明星們通過智慧手機公開日常生活的真人綜藝節目，首期嘉賓就是李尚順、李孝利夫婦。

見印家軍今日形勢有d不妙就推閪女人
樓主sick玩

唔掂

屌，頭先張gif唔sick郁

痴撚線，對得多老女人
想係電話收埋年輕靚女既跳舞片打個Ｊ都唔得

咁撚樣衰

樓主都係印家軍

屈埋屈埋就變許志安

娜連係幾正式
想色

我係反印召集人

露點果段？

導狗死全家

米色
拉

佢老公日日睇娜璉DEEPFAKE

佢又白又滑又QQ

👆

完全唔似
好格硬

賓妹都啱

好清純

呢個仲唔似

唔介意跟機

鄰家女孩

我璉仲係處女

比JYP漢堡神偷左啦

冇可能，娜璉潔身自愛，係憑實力上位

唔係

唔好再色我璉，我斬斷你條慾根

唔會係咁㗎！！！

我知道一時間好難接受

李孝利正好多啦 垃圾男人

真係好撚變態！
講真，二揀一，係人都揀娜璉啦！

真性情

No No No

娜璉靚好多囉唔該

食野個陣明明係咁

多腎呢個Green Tea Bitch成撚日扮可憐，死不足惜

全素顏算唔錯

唔覺得有問題喎

你盲撚

林娜璉閪女人垃撚圾

❤️娜璉用愛去感化你❤️

死撚開啦屌你老母